[正視聽] 防暴到 防暴到 打狗不恐怖

全民話 全民話 打狗好正路

Ok

防暴到 防暴到 劏狗先岩數

當睇到狗血流 滿臉笑容

呢個掂

打狗救人 你我有責